Теоретические вопросы:

1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

    Переменную в JS можно огласить следующими способами:   
    
    let firstName; 

    var firstName; ("устаревший" способ оглашения переменной)

    const firstName;  (переменная оглашенная с помощью "const". Называется "константой", значение которой не меняется на протяжении всего кода.)

    Когда объявляем много переменных:

        let firstName, lastName, age; (не рекомендуется, так как сложно читать)

        let firstName;       (предпочитаемый способ)
        let lastName;
        let age;

        let firstName,          (возможный способ)
            lastName,
            age;

        let firstName           (возможный способ)
        , lastName
        , age;

2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

    Разница между prompt и confirm, заключается в том, что prompt позволяет пользователю сайта вводить запрашиваемые данные в специальное поле в модальном окне. Далее эти данные используются в коде разработчика.

    prompt - возвращает текст (введенный пользователем) в поле, или null если введение было отменено.
    confirm - возвращает true, если нажать Ок и false, если иное.

3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

    Неявное преобразование типов - это когда значения конвертированы автоматически между различными типами, без использования функций для явного преобразования Number(), Boolean(), String(). 
    Пример:
    alert("6"/2)  //выдает значение 3  -  получение результата деления говорит о том, что внутри выражения происходит неявное преобразование оператором "/" строковой переменной - "6" в числовую переменную - 6.
